一對一泛民都輸，今次仲唔焦土？

香港人終於有機會覺醒
泛民終於會改變
值得慶祝

香港有救！
重新洗牌了！
我間1000尺大屋來了@